好對唔住

頭先我地係玩得過份左 如果令你有任何誤會 萬分至歉 真心好對唔住

唔會有下次

去現場道歉都冇用
12點幾點返屋企呀

算數啦，唔好有下次

對唔住